女朋友成日諗嘢諗埋一邊

問佢點解佢又話無 又話做人好煩 搞到我好辛苦 唔知點樣幫到佢 成日個人都好頹 諗嘢好負面 叫我由得佢

有冇咩好嘅方法等佢唔好成日諗埋一邊

比佢WTSAPP 我
等我安慰下佢

分手

下下由得佢就遲早散

佢都有責任

睇醫生啦

中出即飛啦

pm

帶佢睇精神科/見姑娘

我條女前排都係咁
跟住個人會變哂
好現實
嫌你冇錢
最後

我成日都咁 但只限M期將至或者另一伴做左啲咩令我唔開心 但其實真係冇心怪佢，都唔想影響佢，但又控制唔到自己

只要另一伴真係比時間我冷靜或者傾下做下第二啲野就分散左注意

同我ex一鳩樣
結果積積下忍唔住就散左

愛是恆久忍耐

由心改變

或者你可以先試下問佢係番工 /家人 / 朋友等等邊方面令到佢有唔開心or壓力
知道左佢因咩主要原因令到佢諗埋一邊 咁你先可以有效地安慰同support佢 改變佢既諗法
但如果連佢自己都答唔出既話你可能都幫佢唔到 要搵下d社福團體幫佢 因為佢叫得你唔好理佢就表示佢就算唔識處理好佢既情緒 都唔會主動搵人幫手